macbook駁外置4k mon應該點setting?

小弟用緊13吋macbook pro2018，最近入手左LG 27ud59，但一駁個mon解析度預設為1080，如果較去2160就啲野會變到好細。想問各位巴打有冇高見可以教下小弟

ui dpi 縮放之類既野

佢係scale左 但比例係1080咁解 睇字ok?

即是由佢預設就ok?

可以係邊度set